ig女神 ava vs ipyi

唔使講嘢

正評ava
負評ipyi

人母Ipyi 投一票

Ava正好撚多啦
雖然擺明係整容雞

正評

佢中學已經係依個樣